有無人鐘意蕭秉治同mp魔幻力量？

見到廷廷黎咗香港宣傳凡人
星期日仲有音樂會
有無巴絲會去？

呢首真係好鐘意

無人鐘意？

愛過你有多久就有多痛 +好想好想你 都幾好聽#xm

希望佢會黎開演唱會

偷偷的 默默的 疼你是我

佢當日都話想黎
希望真係開始到喇

我還是愛著你，你還是冷處理

仲日日聽緊
MP全部碟都有買
可惜

坐滿個場，不過個場唔算大
啲fans好似無乜反應咁

我是誰 你是否常常這樣問自己
我是誰 總是活在別人的期望裡
我是誰 是誰又擅自幫你定義了
你是誰 只有不是自己才安全

英文版Superhero 型到癲

我好鍾意去隻新專輯 不過真係唔知佢有聚會

唔係呀 啲人識唱架

啲歌詞好中